買PS4 Pro 去邊度買好？

原本諗住PS Online Store 要成個月先送貨...
街鋪多黑店 黃店太少又無貨
可以去邊買好？又會唔會有送貨？

AEON

周圍都買到wo

買住二手先 等p5再放番出去啦

是但搵間豐澤都買到啦

2手啦
就出PS5

Ps5啦喎 等下啦

無玩過PS3 - 4，想玩 Death Stranding , 呢排隻驚特價

買咗隻game先
等買PS5

第一批免了，pro我諗都有排玩。會買埋對馬

黃金 好景

做foodpanda

電腦版出咗喇喎仲洗買PS4?

無PC, 有諗過買 gaming notebook (唔想用desktop)
但咁上下質素的價錢太貴 15-20k

價錢差唔多嘅就求其一間舖買啦 自己想玩既就唔好理人哋話咩等埋PS5

應該都係去番 Sony Store 或者 Aeon
係咪touch wood 7日有壞無得換?

依家買ps4 pro都係原價?

搭單問埋ps4 slim

官方途徑好似無減價...

咁你有冇買

今日去sony門市望過，正價3180。諗緊不如買tlou2嗰個套裝版，因為都係3180 ，然後隻game賣返出去。

堅喎仲多1TB 感謝絲

我呢排都想買PS4 Pro
想問師兄最後去咗邊度買？

上左clublike 買，點知開機第一天隻手制識飄移的（下面個video)
而家同佢地CS 及SONY Deal 緊全套換過.